點解唔派兵打鳩WHO,直接搶撚左個office

仲話另起組織
晒時間 晒物力 晒財力

你老細有問題
點解唔拉隊走拉埋d客走
而要去打個老細？
又無著數

一個全球衛生醫療機關派兵攻打？同香港克警派警攻打大學差不多，一定失民心，全球國家自立門戶、排共在外以經足夠！

你仲認可佢係醫療組織？
叫人唔戴罩喎
同殺人組織有咩分別

自古以黎打仗都係打腦細
平民受災係副產品

佢始終是全球認可衛生醫療機關，不想認同可自立門戶便解決。

打佢無用,攻打佢自己都會失去公信力,更何況自己都起到
係要令去完全失去信任,啲國家轉會先有用

你咁守舊，幾時去打9佢？

Who 只係一個象徵

冇人認同佢既話佢連衞生署既影響力都冇

洗鬼打

直接唔認佢就得

好似在瑞士日內瓦